【又唔問清楚】五旬婦接種科興疫苗後3日後中風當晚不治

再有新冠疫苗接種後死亡個案，消息指，一名55歲女子，於周二(2日)接種新冠疫苗3日後出現中風，並入住廣華醫院接受治療，當晚不治。據了解，死者在官涌體育館接種疫苗。

據悉，醫院正審視其病歷，已按照機制即時呈報衞生署。

政府:條友本身有病在身，關我撚事

為國捐軀

中風慘過即死

一不離二，二不離三，三.....................................

佢自己行入去打疫苗架

上次隔兩日都唔關事，今次隔三日肯定無問題想偷我雞攞250萬

今次可能話已經算過佢八字，係佢本身短命，唔關疫苗事

按照賠償機制與接種疫苗無關

55歲, 微博網民可以點反擊?

無食早餐 糖尿 吸煙 身子弱 緊張 是但揀個

留低係一份心意而唔係負擔